PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線 防中 中堅 閘位 龍門

PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線
防中 中堅 閘位 龍門
應付多條戰線
開波時間 2230-0130
陣式 352 / 442

防守 - 防守力高 出腳準 識用波

常上線 有咪 有心打 配合度高 不新手

psn hugohui10

.